而家香港nike竟然有得買killshot 2 ???

呢對鞋係外國好hit

有啲貴

好似幾靚

有無實物睇？